## Міні проєкт "Клієнт-банк" (продовження)

Суть проєкту: створення прототипу панелі адміністратора для клієнт-банку програми.

## Logging, Web-sockets

## Завдання

- Додати систему логування в додаток
- Підключити веб-сокети

#### Технічні вимоги:

- Використовуючи інтерфейс `@Slf4j`, додати інформаційні лог повідомлення рівня INFO у всі методи контролерів
- Використовуючи анотації `@ControllerAdvice` та `@ExceptionHandler`, додати глобальну обробку помилок у додатку. При виникненні помилки записувати лог повідомлення рівня WARN (для відомих клієнтських помилок) або ERROR (для невідомих помилок)
- Налаштувати роботу вебсокетів таким чином, щоб при зміні стану рахунку будь-якого користувача на фронт-енд було надіслано відповідне повідомлення

#### Необов'язкове завдання просунутої складності:

- Додати роботу з вебсокетами на фронт-енді

#### Література:
- [Використання Logging у Spring Boot](https://o7planning.org/ua/11753/using-logging-in-spring-boot)
- [Global exception handling with @ControllerAdvice](https://lankydan.dev/2017/09/12/global-exception-handling-with-controlleradvice)
- [Spring Websocket на прикладі онлайн чату](https://dan-it.gitlab.io/fs-book/java-frameworks/spring_websocket.html)
